小麗老師已捐出一半薪金支持社會運動，本土派抹黑人的手段太低莊 | 教會趕客實錄

小麗老師已捐出一半薪金支持社會運動，本土派抹黑人的手段太低莊 | 教會趕客實錄 (第1節) 18年3月18日

香港花生 169 views

Published on Mar 23, 2018把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:

PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com

FB專頁:

Category
Entertainment
License
Standard YouTube License

咪又係得仇思達隻私怨狗